雞排妹戳破韓國瑜「選舉當直銷」口號！ 開砲狂轟：草包露出馬腳

國民黨高雄市長候選人韓國瑜聲勢暴漲，成為藍營最強政治明星，一舉一動都成了媒體焦點。平常喜歡談論政事的雞排妹則是對韓國瑜的口號不以為然，加上看到台下支持者瘋狂的模樣，讓她覺得似曾相識，想了想才驚覺：「像是來做直銷的！」

雞排妹在《驚爆新聞線》節目上，針對韓國瑜效應發表看法，直言每次看韓國瑜講話，都是給人一種無限的大夢想，告訴民眾「會讓你賺大錢」，加上又看到韓粉熱情的支持，就像是平常做直播的人的手法，直言韓國瑜披著選舉外皮，但其實是來做直銷的感覺。

認為韓國瑜的政見天馬行空又遙不可及，卻告訴選民們可以實現，整體看起來太商業化，雞排妹表示，韓國瑜的直銷性手法一開始的確是會吸引人目光，加上一般人可能對政治了解不是那麼深，可能只是聽到口號就會靠攏過去，笑說：「久了草包就會露出馬腳。」

事實上，雞排妹日前也公開砲轟姚文智，嗆對方為了台北市長選戰，把立法委員職務「擺著放爛」，然後只把行政院海洋巡防署改為海洋委員會，「光是為了讓你提出這一條法律修改案，我們就要付你大概100萬台幣！」

雞排妹大戰姚文智的影片被貼上PTT後，引起鄉民熱烈討論，「就說了腦子正常一點都可以痛電草包」、「雞排妹說的好中肯，但姚臉真的越來越臭XD」、「我覺得雞排妹來選票會比較多」、「被政治人物電就算了，被藝人電爆真的可悲」、「雞排妹<3」、「雞排妹出來選拉，立委應該有機會」、「連雞排妹都辯不贏還整天叫柯來辯」。

原文網址: 雞排妹戳破韓國瑜「選舉當直銷」口號！ 開砲狂轟：草包露出馬腳 | ETtoday星光雲 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

條女真係幾正

波大有腦

佢真係識

三立加雞排妹隻臭雞

一睇韓國瑜個樣就知係奸,等睇台豬亡國

個個政客都咁玩架啦

唔通投陳其邁條廢物咩

韓國瑜同周子瑜一樣
都係賣國賊

係 二次統一

證明波大是有腦的

屌 真係比台仔笑撚死 乜撚嘢韓國瑜偶像派
最初以為邊個靚女
屌你老母光頭中坑煨鎖佬一個

個名真係呢

講埋D冇可能既幻想吸引D學歷低既人支持 似曾相識

韓國瑜
宋楚瑜 2.0

腳唔掂

睇完標題我剩係想戳破雞排妹

好想同佢做一次

第一次聽果陣以為周子瑜個新朵

全世界從政者宣傳果陣都係玩呢d架啦，咁韓國瑜又真係有料，有咩問題，雞扒妹繼續賣屎忽啦

不露奶就滾

阿媽係女人，那個政客不想做top sales ？

如果佢夠高真係

連登唔係鍾意細細粒抱起屌既咩？

韓國瑜講乜先，選市長，你估選乜，冇底氣咪齋吹

不如佢去選啦
到時我睇國際新聞都可以J下佢呀麻

韓國瑜有料夠膽公開扼殺政治，言論自由，
English 敢唔敢？

究竟話韓國瑜政客班人 有無睇過人地啲政績同政鋼 反人請你提出理據 無既話你就等於抹黑 比屎更加臭既人 有留意開韓國瑜上節目訪談 都知佢份人講野有文有路有邏輯 一針見血

韓粉

啲政見好撚空洞，已經唔計佢性愛摩天輪，極平醫療旅遊啲on9嘢

要反對佢嘅人講政績政綱，但支持嘅原因係你睇佢上節目嘅感覺

仲有屎忽

兒登一大堆兒童吹奏呢條國民黨草包

性愛摩天輪 <- 市長做到
極平醫療旅遊 <- 市長做唔到，除非台灣醫療系統個終極權係落到市咁細

好認同 佢講説話好有感染力

市長講言論自由係咪台灣特色

兒登堆崇台撚同台狗一樣智力水平

你列條 link 出來啦

性愛摩天輪先唔講錢，物理上已經唔得

睇下台灣教授（偏綠，前國民黨人，反姚文智）點睇佢政見

希望雞排妹唔會俾人捉咗去做肉便器

又老又窮嘅高雄

其實佢唔大波

一定係奶共啦個乜9瑜

現在都得啦，咁佢個係點先，唔係想有浴室

政治人物公開要個社會既開放程度倒退係咪支那特色？
已經唔同你講咩又老又窮既高雄

做咩叫我

大家睇下雞扒妹預備既問題先

你打橫來講；屌，我唔知，市長們職權幾大先，你冇權做到即口號攞

當年狼英同唐唐下把人都咁講

54088

有做功課架喎，可以扣返起啲鈕從政

佢係市長，有權動用當地警力，扼殺集會自由等等係佢有能力做到，
另外作為候選市長之一佢咁講既影響性有幾大？

佢由一開始講政治已經係好撚一矢中的，
作為真正土生土長台灣既勞動階層，
佢係有留意自己身邊發生緊咩事同知道咩人搞到佢咁

但集會自由記憶所及好似一向政治取向多於乜；高雄試過冇集會自由咩

国民黨哩啲民賤聯級數嘅垃圾就收皮啦,射落海都唔撚益你地啦

撐雞排妹妹

民進黨呢鋪似乎真係好大鑊

好撚勁

民進黨好似香港d飯民咁坐定粒木就以為會贏
日日消費228 (香港個班就消費民主)
係時候要輸下

睇慣佢除衫，突然著返又幾好睇

成班連仔用碌鳩諗野

連登仔支持一下民進黨係好事
仲有效過黃安

Yahoo tv都有

有邊個候選人唔係sales?

雞排妹依類平民大媽都可以上電視議政，台灣泛政治化真係好嚴重

依家問題係民進黨做左20年，堅持本土政策，高雄人窮到一車車北上台北搵工，想變都好正常

其實綠綠被棄 主要是因為得把口,台獨說了30年,每次選舉時就操弄統獨

現在地方/中央/立法都已經是民進黨的 , 但又不推動台獨 , 而且大把大大聲叫台獨的人 , 家人都同大陸做生意 , 再叫人無條件支持 ON9

阿諾 Trump 呢D商界娛樂界名人都可以做總統做州長 美國泛政治化真係好嚴重

不過見到你條柒頭改個柒頭名做Username都知你咩料

政治人物屋企人都好講？
現代社會一般人都未必同屋企人關係好好
何況勾心鬥角嘅政治圈
除非係老婆
唔係咩阿哥嗰啲去中國做生意關佢鬼事

這與民進黨一向標準有關，要求對家親人不涉及中國資金否則有賣台之嫌，但自己又另一套

香港班藝人....唉

識管錢就識管國家，呂不韋聽過未？

改咩username就知個個人咩料？好勁呀

男人老狗幾十歲人選用女user名，見到你條柒頭改個柒頭名做Username都知你咩料

笑撚咗 阿諾 韋亞又點解釋？你算吧啦，因人廢言+搬龍門你就叻

柒頭，講緊識做生意管國家，你就講藝人界

牛頭角順嫂都識講政治，咁你叫埋佢上電視議政啦

on99

政治係所市民嘅事，唔係話邊個先有privilege 先可以講
再者你不如睇吓佢問其他候選人問題先，攻擊人地身份去盲反

on99, 阿諾冇試過做州長？大把非商界名人做官出晒名啦，列根已經係

你算吧啦，兜乜Q啫，市民留意+談論政治係天經地義

係呀，李思傿、愛港力上電視談論政治都得架

鬥cheap囉，你有你講，我有我講，關你撚事

你都痴撚線，講唔過就攞d垃圾嚟講
你真心覺得愛港力係講緊政治？

其實你有冇聽雞排妹講嘢㗎 柒頭
你真係泛智障化得好緊要

Both shit 住係高雄表示除左政治上取向支持綠真係諗唔到乜理由俾綠 南部好似俾票綠去北上權鬥咁 高雄台南兩座直轄市同第三世界國家差唔多

未來台灣總統

太平島掘石油 不過最新已經無左摩天輪同石油

黃安應該幾好催票，淚到人投陳其邁唔單止因為黃安撐韓國瑜投對家果個，仲因為陳其邁真係幾憎黃安

2016-01-17
明天上班第一件事 陳其邁：查黃安有沒有中國身分證！

16歲台灣女孩周子瑜在南韓以TWICE出道，因為在節目上舉中華民國國旗，被藝人黃安緊 咬「台獨」立場，掀起一陣騷動，而黃安也被中國媒體爆出，早在2001年就已經取得中國 身分證。對此，民進黨立委陳其邁PO文表示，「周一上班第一件事：請內政部好好查一查 這件」。

— 2016-02-02
黃安明日入境？ 陳其邁：已舉報！

民進黨立委陳其邁今（2）日晚間在臉書表示，他已經向移民署舉報黃安，根據日前報導 黃安應會在明日入境台灣，移民署應該立即約談本人！ 陳其邁說，他今天已經向移民署舉報，移民署應該查明黃安是否有中國國籍，或是具有中 國戶籍。 他還說，萬一移民署「忘了」約談黃安，就讓他入境，請民眾在路上看到黃安的，打電話 給移民署，電話號碼為02-2388-9388。

— 2016-02-07
黃安要求道歉 陳其邁：加碼舉報三條

陳其邁指出，黃安在1994年的綜藝節目《龍兄虎弟》揮舞國旗，還高唱「還我河山」，因 此陳要比照周子瑜標準向中國政府舉報，稱黃是偽裝的台獨剋星，其實是台獨份子，情節 比周子瑜還嚴重。 陳其邁又說，第二個他向國稅局舉報，要求查黃安近20年在中國的所得，有沒有繳納所得 稅。陳說，黃安在台灣有名車與豪宅，按照中華民國的稅法，黃安需要繳納在中國所得， 因此過年後，將向國稅局檢舉，要查黃安是否逃漏稅。 第三，陳要向文化部舉報黃安違反《兩岸人民關係條例》第33-1條「台灣人民不得與大陸 地區黨務、軍事、行政、具政治性機關、團體或涉及對臺政治工作、影響國家安全或利益 之機關、團體為任何形式之合作行為」，黃安過去所檢舉的台港藝人，被他封殺的幾乎都 中箭落馬無一倖免，顯示黃安與中國政府有一定程度合作行為，應予以調查。

— 2016-03-11
「雜碎不納稅」 陳其邁檢舉黃安逃漏稅

陳其邁在臉書上對黃安回台使用健保看病之事寫道，「雜碎不納稅，卻要人民納稅養雜碎 ？」這是天理難容的事情，陳也透露自己第一次檢舉他人逃漏稅，對於此舉，陳表示，「 不好意思，替天行道而已」。

btw聽講韓國瑜立委時期既事跡係無咩，係能混就混，有無韓粉澄清下

寫到到韓國 重點會忠於台灣 大大字話比你知

「外皮是披著要參選高雄市長候選人的背心，但其實實際上是來做直銷的。」國民黨高雄市長候選人韓國瑜聲勢高漲，但藝人「雞排妹」鄭家純今天在三立節目《驚爆新聞線》中 批評，韓國瑜就像在做直銷，「給你無限的大夢想，告訴你我會讓你賺大錢。」若滿分五分，她給民進黨候選人陳其邁四點五分，但韓國瑜只有兩點五分。

韓國瑜陣營表示，謝謝雞排妹的指教，要抹黑他，請排隊，不要插隊。
雞排妹表示，她覺得韓國瑜講話有一種似曾相識的感覺，加上看到韓國瑜支持者的熱情， 以及網路簇擁的盛況，一直覺得在哪裡看過，想了好久，「今天下午終於想到了，就是直銷大會！」
雞排妹說，韓國瑜提出太平島挖石油等政見，「這種都是直銷會用的手法，告訴你一個遙不可及的夢想，但是我們一定可以實現。」 她認為，如果是民進黨的支持者，會覺得陳其邁在這次選戰中可圈可點，有說出自己的政見，也有打其他候選人，表現優於韓國瑜。

韓粉黎黎去去都係2招
一、抹黑插佢地既人係抹黑
二、激進韓粉都係假韓粉，(dpp)廠工反串

韓國瑜本人都唔係咁大問題，就係一個比較少有正常水平既國民黨候選人，但就造神造到高雄救世主咁
但班韓粉先痴線，反佢地就廠工，撐對面既就洗埋人fb板，不過果種帝吧式洗板真係唔似台灣人，更似支那網軍
韓國瑜當選到，2020總統選舉肯定fake news滿天飛，洗板劣潮無限延續 共匪見奏效實返尋味

即刻出黎示範講真相叫抹黑
既然係抹黑咪證明點錯囉，
淨係識抹黑人抹黑，我抹黑你抹黑我抹黑呀

佢北農果d 咪又係做得差過現任
話係由佢接手開始賺錢又係吹出黎

貼佢政見發別逐字全文都畀人話係dpp廠工，總之反韓既就係廠工，反陳既就係導工，五毛，9.2好未

其實塊面有少少長
不過因為華人種唔少係咁

Reagan都諗唔起
要ban演藝界講政治都輪唔到你條廢人

人地大學生黎